係咪抗爭完左啦？係咪無曬行動啦？

求下你地推啦
熱門一個行動po都無

1

這

2

幫手推

Push

3

推

4

PUSH
聽日和你返工

借個位
呢樣野都好重要
《蘋果》專題網站分清「假黃真藍」
-

up

5

推po

Pish

已完

6

「行動po」11月10日號召全球反「一帶一路」中國納粹式侵入大遊行

推唔到

7

8

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

係堅持先會有希望啊

9

10

究竟禮拜日嗰兩個係咩黎

係

聽日早起返工

大力推呀屌

熱門好多垃圾po

推推推

推呀

大粒墨一出成場活動完左咁

推！！

push

tui

P牌推

剛除P可以推了

ご結婚おめでとう

源田美彩

Help push

推行動post

真心覺得要推
頭蚤都上熱門

推啊

繼續推

到2046年，我感覺到cyberpunk

推唔到, 不過照推

和你返工

行動post 唔推唔得

推post!!!

P

推左成日都推唔到

112 113 請預留時間煲大

下星期6日都係維園集會

剩係話出年換特首
黑警被清算交人

都放鬆左唔少人

Pu

完左啦
飲飲食食算

唔係呀

推行動呀

星期日去尖沙咀定觀塘

個熱門啲post痴曬線攬炒巴個post都可以冇上熱門

點解黎緊都係得集會？

近邊去邊

推呀推呀！
革命尚未成功同志仍需努力
而加星期六日有活動又唔夠文宣 除左po story 開連登po 記得得閒貼下連儂牆 等啲唔上網嘅上一代都知道有咩做有邊到要去！

Pp

全力推推推

推呀屌

唔係話唔好去加泰集會？

Push.

做實事做實事

今晚要人

Tui

11.2 攬抄巴嘅集會！

btw 1102 留水式集會我見文宣係3點

玩完喇

仲出黎呀？

推推推推

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

推阿

手

好彩你提一提

pishhh

兄弟爬山

pish

pishhhhh

Push 1/10

我已經睇TG行動group

支持

推呀
香港人反抗

支持 推上去

點會冇行動

推呀，未完架

P牌推唔到幫推

幫推推推

樓主呢啲算唔算分化post？

而加兩千幾個手足俾人拉，係咪仲要睇住手足日日送頭你先安樂？

星期一至五講乜都冇所謂
星期六日全部同我企出嚟

有無遊行?

推囉屌

早啲起身

下個月呢

Push 2/10

呢位手足話冇人會再出嚟

今場運動係冇人再出黎嫁啦？

推！！！

大推

推燥

手足好比心機整文宣
大家幫手airdrop下比多d人
次次搭車都冇人airdrop我好悶啊

推爆佢

手機響鈴來留名

將抗爭帶進生活
例如 拒絕藍紅店

推呀,
好多on9 post浮哂上嚟

推唔郁

屌!!!!!!

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

推
推
推
行動post推推推

Push 7/10

Push 8/10

推！

連登真係俾人滲透晒 好多垃圾5毛廢post都上到熱門

Push 9/10

Push 10/10

Up

pushh

行動

10.20

食屎啦標題撚

Pushh

連坐係屋企抗爭既活動都冇咩人理

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

有冇英文版? 想Share 比一個鬼老Friend

求大家幫推+用Twitter

完左啦 個個換緊錢番去飲喜茶食探魚

幫推

屌，排食龍門 都唔知排到幾時，成個鐘都未有得食

推呀！有排都未贏呀！

推呀 !

聽日準時返工呀！（仲未放工）

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

pushhhh

。

係想推行動就好正正經經既標題，唔撚好再無聊放負

好想推

幫你推

要人

行動po 一定幫推

推行動post！

香港

一定嚟

將所有活動推上熱門喇

推行動

絕不放棄
推爆你

風向撚太多 幫你推

行動呀!

行動post推

再推

大力推

Pushhh

狠狠地推

DLLM push

聽朝早返工呀

11月5係day of V

推爆

出黎啦！

P牌推唔郁

【行動】「10.28」孤星淚 Les Miserable 音樂會

推爆佢老母

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

推 仲要努力 行埋落去

幫推 但呢啲標題好煩 大把手足努力緊

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

push 聽日行返工

BTW
11月2攬炒總動員阿

屌，張一露背搞到好想去

推 行動post呀

光復香港
時代革命

幫你推

By the way, 星期六竟然得一個集會

未完嫁！

推行動POST

就係要幫手推

唔推對唔住香港人

唔推對唔住被捕既手足

唔推對唔住死左既烈士

大家諗下打狗打到骨折打到內出血個班手足

推！！！！

比狗打

推行動post 啊

推 比埋正評 唔該大家

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

721 831 101

pushhh

推呀屌
我地唔同班黑警
班人渣只係番工，我地每次都要組織
要宣傳，要有共識
唔好鬆懈啦屌

屌完人攪加泰集會問點解冇人開行動po

推追究警暴示威

追擊狗隻

推行動post!

又推人出去比人拉

推動佢老味

已完，香港運動完哂

幫推 大家唔好放棄呀

咪玩啦都10月 會出嘅睇tg都知啦

唔出嘅推上熱門又如何 港豬放工好攰不了

不過都幫你推下

香港人加油

我推

埋黎睇吓喇喂!

Pushhhhhhhhh

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

無問題 推

updated活動圖，推呀

累了

屌，英國39條屍個新聞，駛唔駛一人開一個post講呀，係連登開post唔會有錢派架

之前又話日程表要簡單易睇
依家個日程表又係咁
睇得好辛苦

p

日期之後標題，咁都複雜？

推返先

唔係複唔複雜
係太多樣行程係同一張表上面

721

推推推推推

你都知e家十幾廿個post都無一個行動post，重分散post出黎？一係就個post變金剛棒洗版post，一係就到活動當日都無人知

行動po
p牌大推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

咁不如推左聽日和你返工先
其實早兩三個星期有好多post討論行程表既內容，結論都係簡短d會好d
我會照推 只係大家睇下有冇野可以一齊改善

Pish twice

今晚除咗加泰集會
18區9點貼連儂牆

見你個名諗起佢做咗人妻

光復香港 時代革命

Push!!!!!!!

Pushhhhh

好撚心唔好出埋以d標題黨垃圾post
上星期尖嘴都幾十萬人話冇人再出黎？

而且以d post得個推字，無討論點上熱門

仲行動，炒股票啦拿拿林

其實facebook真係少左好多人post行動

由自己做起，做做下就會多

完左啦

毋忘五大訴求，毋忘手足受辱，毋忘義士犧牲

721 831 1001

Push ah

[url][/url]

熱門未?

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

PUSH

我再推

PUSHHHHHHHH

Pudh

痴線英國單野都前過行動post

洗唔洗出4個post剩係講英國單野 係咪on9

休息

到底係11月2日係流水式集會定11月3日係流水式集會

和你推

721
811
831
101

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

完左了，聽從連登仔/陳雲/所羅門指示，休息宣布勝利

pushpushpushpushpush

行動post喔！

推到你上熱門

101

上！

推
香港人，抗爭唔係一時半刻嘅事

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

同我推爆佢

係唔係贏咗啦？熱門冇 post 嘅？

唔好比佢停

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

推啊！！

TUI

行動post怒推

我都想講 雖然有好多野要做 但建議行動post長期置頂比較好 推

p牌仔推post

推下

推下推下

p牌推唔到，但會airdrop會share

行動post

明早和你返工，早D起身番工ar

推呀，行動post

推，聽日一齊返工

見到成版都係加泰po真係有啲心酸

開心係可以，都唔好開咁多個po

2/11，下午三點，維園見

推 行動

入黎推下星期六行動啦
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

P牌推到嘅話 我相信自己唔會係每個tg gp轉發

算 試左先

大大力推

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

啲人開始唔用連登

喂大佬 推呀

ok

出黎啦出黎啦

抗爭完喇 啲人都趕住買樓 樓市升番晒

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

聽日醫護集會post
幫推啦

推,推唔郁都照推

聴日要去！

推 出嚟啊

112 113

點解仲未推到熱門

繼續抗爭到底！

再pish

休息下姐

黑警：今日同聽日無野搞，可以放假休息下

各自爬山

未完，推

五大要求
缺一不可

推呀，P牌推唔到都要推

朝早反帶風向
推行動post

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

推到仆街